政府係咪唔願意改變 直接令三萬警全部變曬忠心殺人機器先安樂

係又點

佢係借呢個機會正式收編一班持槍武裝份子
再順手打擊d 反對勢力

一直想咁做，雨傘禿鷹已經想發大黎做

係。

支那管治style

係
寧願死700萬人
全國食樹皮
都唔會下放權力

係又點
但目前仲有咩辦法

拖得越耐我地贏嘅機會越高
佢可以拉人，但拉唔哂全香港人

已經係啦，而家可能唔止3萬

係
你係咪昏迷左五年？

黑警呢個名佔中已經出現

而家政府靠警隊，下任特首為民望，可能會轉風

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默🈲❌
一起發聲，讓香港人習慣投票表達意見吧

總之警隊一日唔變黃，我地做咩都無用。

共產黨本身就係殺人機器

仲問呢啲on9問題

佢地不嬲都係維穩狗
為左幾個臭錢奶共
又無社會技能
又無腦無思考能力
數又唔識計
又爛賭
又爭出面咁多錢
又叫雞
又吸毒

總結：唔做黑警個人生同糞便無分別⋯⋯

黑警死全家

政府無能，只係識唯命事從，完全冇能力保障香港人.......
殺人機器相信唔單止剩係港警，相信有其他國內單位秘密行事......呢啲已經一早潛伏係香港.....只係唔知港警有冇同佢哋協調....
現在在口岸被查問嘅人士，有d同某d政客人士影過嘅相已經係約干年前，佢哋都可以攞返出嚟比佢哋睇，即佢哋不留有人監視住香港，有人影相做大數據.....出完街返屋企真係要小心，分分鐘跟蹤你嗰個係國內秘密單位.....唔想被消失⋯⋯

你仲問？
全部唔奶吸精瓶既要死

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

香港政府根本係夾心人，中共唔俾佢妥協但又唔親自出手，市民又唔收貨誓不甘休。所以形成一種奇怪嘅膠着狀態。

所以政府只能用警察+法律武器平亂，而且愈平愈亂，不過警察無論如何都會被清算，政府要重拾管治威信就要徹底清洗警察。

你要林鄭棄械投降，憑咩？

唔好ff
警察係唔會有事，佢地有炮，仲要精良過老解

推